[{
        "q_a_0": {
            "question": "EU is de afkorting van Europa",
            "answer": 2,
            "points": 1,
            "answers": {
                "1": "Waar",
                "2": "Niet waar"
            }
        }
    },
    {
        "q_a_1": {
            "question": "In IJsland leven helemaal geen muggen",
            "answer": 1,
            "points": 1,
            "answers": {
                "1": "Waar",
                "2": "Niet waar"
            }
        }
    },
    {
        "q_a_2": {
            "question": "Osama Bin Laden was een Amerikaanse spion",
            "answer": 1,
            "points": 1,
            "answers": {
                "1": "Waar",
                "2": "Niet waar"
            }
        }
    },
    {
        "q_a_3": {
            "question": "Het is in Thailand verboden je huis te verlaten zonder ondergoed aan",
            "answer": 1,
            "points": 1,
            "answers": {
                "1": "Waar",
                "2": "Niet waar"
            }
        }
    },
    {
        "q_a_4": {
            "question": "De Cubaanse mojito was oorspronkelijk bedoeld als medicijn",
            "answer": 1,
            "points": 1,
            "answers": {
                "1": "Waar",
                "2": "Niet waar"
            }
        }
    },
    {
        "q_a_5": {
            "question": "In Australië wonen ongeveer 30 miljoen mensen",
            "answer": 2,
            "points": 1,
            "answers": {
                "1": "Waar",
                "2": "Niet waar"
            }
        }
    },
    {
        "q_a_6": {
            "question": "Antarctica is ontdekt door Harry Cook",
            "answer": 2,
            "points": 1,
            "answers": {
                "1": "Waar",
                "2": "Niet waar"
            }
        }
    },
    {
        "q_a_7": {
            "question": "De Nijl is na de Amazone de langste rivier op aarde",
            "answer": 2,
            "points": 1,
            "answers": {
                "1": "Waar",
                "2": "Niet waar"
            }
        }
    },
    {
        "q_a_8": {
            "question": "In nieuw zeeland rijden ze aan de rechterkant van de weg",
            "answer": 2,
            "points": 1,
            "answers": {
                "1": "Waar",
                "2": "Niet waar"
            }
        }
    },
    {
        "q_a_9": {
            "question": "De officiële munt van Uruguay is Peso",
            "answer": 2,
            "points": 1,
            "answers": {
                "1": "Waar",
                "2": "Niet waar"
            }
        }
    }

]